IPO 1891 討論區

今次只一注9m 中了...

食住勢，希望賺多Ｄ

真大戶 睇幾多

Lm

1872/1025/1917都咁勁.. 希望有0.7以上

1手lm

勇猛

一通競價對緊0.7

慘 , 0.52走了 , 成本價

通常臨收會衝番上去

好廢

0.54狗衝咗
咁鳩廢

而家做緊幾多？

0.465

有咩可能聽日會唔升

中一手聽日睇位放算😂

大家有咩部署？

唔急放

中得一手 是撚但喇

哇

市值1億

做乜鳩

勁假時段係咁

大戶呃貨

睇唔透